問下關於IVE既Scholarship

佢好似話三月派
但佢係俾cheque定係直接入銀行戶口？

五月先派

入Account

佢之前寄封信話3月派

巴打 讀咩 幾多gpa可以拿